有冇人試過IELTS appeal？

兩年前考過一次ielts，speaking有7，overall 7.5

考完就去咗外國讀書，自問呢兩年英文真係進步咗好多，所以返嚟再考多次，諗住搏個8啦

點知今次考speaking竟然得個6

覺得自己臨場表現都唔錯，對答如流，點睇都冇可能得6

唔知有冇人有類似經驗試過appeal過，成功率大唔大？

會唔會係樣衰咗？

試過，我又係overall 7.5但speaking得6去appeal, 但appeal完咩都無變